覺唔覺女人剪短髮，多數特別閪？

好人好者走去剪短髮？
肯定係雌激素不足
即係荷爾蒙失調
多數特別閪

呢次分析得最準確

又係你
洗唔洗覆得咁快

唔夠靚去留長髮

又係你
我已經認得晒成日秒覆我Post 既人

TB

搞錯呀 搞到我好似暗戀你咁

女人特別閪

特別cool

肥西+短髮

閪女人

做咩轉ac 覆我

唔係我黎

唔覺
靚嘅望到條頸就想由頸慢慢奶落鎖骨推低後入
豬嘅就多謝佢誠實免得夜晚嚇親人。

閪嘅其實長定短髮都差唔多量姐，
不過閪嘅本身閪走哂身邊d人，
長髮短髮脫髮都無人理無人關心架啦。

咁我鍾意短髮姐姐，多數係咩人？

長髮男人多數nice